當年捷克嘅連儂牆 每晚都比人清 但每朝早捷克人就會再畫一次 起完就拆 拆完就起 不撤不散 呢個先至係連儂牆嘅意義所在

呢幾日連登不斷有巴打細數連儂牆既不是
我想係到討論下連儂牆既好處
但首先呼籲各位要謹記先後序, 謹守信條

TOP PRIORITY 主線 - 全港大遊行 堵塞 不合作運動
2ND PRIORITY 支線 - 光復 地區事務
3RD PRIORITY 陣容任務 - 連儂牆 CCTVB 廣告商

信條1: 3個級別既運動 5/7大訴求要於其中!
信條2: 主線最重要, 支線或者陣容任務最主要既目的係
SUPPORT主線! 永遠主線行先!

入正題

(P.S.希望黎緊連儂牆 講少啲感受 講多啲訴求)

連儂牆係乜野黎?

歷史唔講咁多, 連儂牆係 民主、愛與和平既象徵。
雖然係好左膠, 但係一個珍惜追求自由, 重視民主和平, 提倡反戰既社會人士,
同樣會珍惜連儂牆
咁拆連儂牆既人係咩人? 係專制極權 愛好戰爭 討厭和平既人
(即係政府及其黑警爪牙, 極權人士)

堅持起連儂牆=堅持民主、愛與和平=毋忘初衷, 不撤不散

咁連儂牆係呢一刻對我地呢場運動有咩幫助?

對一般港豬/中立/淺黃而言
先反思雨革後期, 佔旺佔夏慤道已成日常
媒體再冇新消息可以報, 市民都繼續照常生活
漸漸開始冇人理, 漸漸689可以搞清場

所以! 若果今次革命要成功, 一定要防止市民政治冷感化
我地一定要將政治理念融入所有人既日常生活

連儂牆正正係一個鋪天蓋地, 而且每日24小時既宣傳
你冇得唔睇架 就算你唔睇新聞 日日行過連儂牆都已經迫你留意
每次市民經過一次 迫佢地諗一次 「點解你地比人打, 比人放火燒, 仍然會堅持撕1貼10呢?」
就算係一個政治冷感既人, 每日既洗腦 不斷怪責佢地個作為香港人既良心
迫迫下就會停下腳步睇, 迫迫下就會寫埋一份, 迫迫下就會參加遊行

另外港豬們每日就係睇cctvb 吸收埋啲假新聞

連儂牆另一個作用就係counter force
比一啲唔會上網/TG睇新聞 唔會同後生仔傾政治既人睇
幫佢地闢謠
削弱CCTVB作為一個中共洗腦工具既作用
從而招攬更多參與者

對和理非而言
你留意到最近係每一日都有新聞報關於連儂牆既周邊新聞

以呢單新聞為例子 你上fb/ig睇story 好多人都講緊
因為呢一單係和理非既極致
連儂牆帶到一個光環同聚民氣既作用
而家個情況係 政府已經龜縮
試諗下如果冇呢D新聞迫主流媒體報導
佢地仲可以報乜?
人心又準備消散
到時你又鬧: 「唉已經冇人理啦」

對勇武而言
好似嗰日油塘咁
一開始勇武巴打都做唔到啲乜
只能同對方互屌
但人多既時候即刻黎個反CUP 搵到休班警, 搵到笑面打鳩示威者既仆街
再製造出一個空間教導香港人下次要點應對暴力藍絲 (傷人19/39 3年 101拘捕令)

呢種種係證明人多係重點

而上面提到連儂牆就係令我地人數增多既方法
黎緊任何情況下 勇武走上前線 和理非後面BACKUP 令勇武不再孤獨

你唔覺得連儂牆太左膠?我地要行動升級, 抗爭要沒有底線!
利申 我絕對同意梁天琦話對一個極權政府抗衡 抗爭唔可以有底線
但大家要明白, 香港人覺醒係有進程
梁天琦佢行得好先好快, 當年可能佢睇我地都係咁睇 (和理非? 冇用架)
以我為例以前我都覺得衝擊立會, 衝擊71升旗或者扔磚好暴力
到今時今日 612或者71類 我已經係行到最前嗰幾排 71凌晨勇武一齊舉手
就好似數碼暴龍咁 如果冇成長期 又點會有究極體?
而相對於勇武激進, 連儂牆係一個好溫和 易入屋既宣傳手法
正正就係兄弟爬山, 有D兄弟未必一下就爬到好高
但連儂牆會令我地多D兄弟 假以時日佢地覺醒 我地又多一個勇武

總結
就如LINE新聞今日所講
連儂牆已變戰場
無論係同藍絲廢老打交既肉體戰上
還是招聚民心 招攬同路人既心理戰
退一萬步, 就算連儂牆係一個陣容任務, 支線都不如
仍然有佢堅持既價值
希望各位, 參加完主線主線任務之後
繼續一齊堅持撕一貼十

下面#2係關於連儂場既Q&A

Q&A

Q:連儂牆應唔應該守?
A:睇人數,現場要有共識
->對方陣容如果太多人 先保護老弱婦孺小朋友離開, 物資都可以由佢, 撤退後視乎情況上連登TG FB CALL救兵, 最緊要 CALL埋議員+記者
->如果我地有一定人數, 即刻反CUP, 搵對方黑材料比文宣(如休班警)

補充: 如果撞正主線示威遊行, 果斷放棄連儂牆, 等日後再重建

Q: (好似上次油塘一開始咁) 啲廢老唔比我地走, 仲開始郁手郁腳, 我地人數又唔夠多
A: 搵人拍片, 築成人鏈保護老弱婦孺小朋友, CALL馬(議員+記者) 睇情況打999搵黑警 (你納稅人養佢地架, 唔洗諗咁多)

Q: 人數夠多, 要捉暴力打人既廢老, 最理想應該點做?
A: 最緊要睇咗呢個POST先
夠人既話 幾個人一齊用「傷人19/39 3年 101拘捕令」制伏佢, 有索帶效果更理想,
>字細 如果真係要郁佢, 唔好比人影到
其他人築成人鏈 唔洗叫囂 剩係唔好比其他人入去
制伏咗佢之後, 大叫「記者入黎」, 唔好比警察入
記者入黎 要佢講返佢點打人, 或者其他人講返哂事發經過比記者聽
做好哂以上既事, 先比黑警入黎, 到時佢要放人就放人 反正我地唔期望會入到罪

Q: 就算我睇哂以上既野, 我都唔同意連儂牆, 應該點?
A: 縱使意見唔同, 盡力保護兄弟, 都係各自爬山但互相守護。你亦可以係連儂牆周圍發起呼籲, 叫人毋忘初衷, 堅持訴求, 一定冇人會阻止你。

諗到再打

John Lennon

連儂牆, 只貼不守

推

其實我經歷過幾次比人搞比人清
講真, 我都覺得只貼不守幾好
但現場係無可能做到話走就走
因為開牆嗰班人真係好有熱誠
而且見到會好憤慨
你係嗰個位叫佢地走係走唔到
所以我認為

Q&A

Q:連儂牆應唔應該守?
A:睇人數,現場要有共識
->對方陣容如果太多人 先保護老弱婦孺小朋友離開, 物資都可以由佢, 撤退後視乎情況上連登TG FB CALL救兵, 最緊要 CALL埋議員+記者
->如果我地有一定人數, 即刻反CUP, 搵對方黑材料比文宣(如休班警)

補充: 如果撞正主線示威遊行, 果斷放棄連儂牆, 等日後再重建

只貼不守

冇錯唔好守

佢拆一次你貼一次仲有感染力

連儂牆升級提議

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

正能量 push~

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

唔洗死守 只要有恆心團火唔好熄就得
班藍屍撚有咁好心機日日撕紙咩

支持貼黑警貼新聞貼文宣

純打氣打飛機打卡就不了

TOO LONG
BUT NEED READ

唔阻止飛機文
但更鼓勵訴求/黑警/文宣

正評

正能樣!

全力頂，已留名！！！！

打下飛機無問題
但打飛機打到大好機會都唔用黎做文宣真係痛心疾首

[文宣系列] 那天我們都在發同一個夢

發現最近好多人帶風向，講呢樣冇用個樣冇用，其實唔應該比個啲post上熱門，明顯分化
我地講好各有和做

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

認同 連儂牆就係召集更多年長一輩或政治冷感嘅人 加入我地嘅陣線！

睇連儂牆嘅人了解完之後 分分鐘增加左佢地遊行嘅機會！所以連儂牆一定要繼續貼！拆一就貼十！！

push

藍絲廢老: "You will never win."
Dr. strange: "No, but I can lose again. And again, and again, and again, forever. And that makes you my prisoner."

連儂牆都可以比人清好多次
但每次我地都重建
迫班藍絲廢老出黎清
最後佢地就係我地既奴隸

同意! 其實係好有用既

推多d各有各做同行動post
分化post由佢沉

我身邊都有個老人家因為睇完大埔既連儂隧道開始留意我地 唔剩睇tvb

"You will never win."
"No, but I can lose again. And again, and again, and again, forever. And that makes you my prisoner."

蘋果突發消息：警方即將再到大埔 清拆「隻揪Sir」巨型海報

拍低佢地
然後再貼

岩聽 幫推
樓主呢個我覺得係好好既文宣示範 可以話到比人點解要做呢件事 我而家做緊呢件其實係咩事 我做呢件事係為乜
有人認為連儂牆已經過時 亦有人話佢係當年導致雨革失敗既原因之一 又有D人話會令運動失焦 無左五大訴求
呢個時候我地不如回歸一下今次運動既初心 從前 和理非同勇武係互相對立
黎到今次我地識得互相掩護同合作 我覺得呢樣野都適合返係連儂牆度用
如果你覺得佢過時既 可以加入一D新鮮既元素 例如今日連儂隧道既A0+QR CODE 又或者每日貼一D較少人留意到既新聞
如果你覺得佢導致雨革失敗既 你可以完全唔理佢 但亦無必要去屌其他做緊既人 你可以將你既時間精力放返去你認為值得既地方 因為你並不孤單 當你開始做 你就會發現有同路人並肩而行
又如果你覺得佢令運動失焦 你可以印返五大訴求貼係連儂牆度 因為連儂牆係表達民意既地方 你既意見 亦絕對係民意黎

好老實, 尋日人多,咪又係被人二打一
咪又係骨折, 人多唔一定有用
本身連儂牆就係你清我貼你清我貼, 你都知個起源
又何必要咁花人力去看守佢
同埋你試想下, 你清我貼依一樣野係話俾人知, 我地唔會放棄, 無論點樣我會堅持落去
一開始又話be water, 依加water 左去邊

起牆其實已經係最低成本既玩意, 連儂牆本質無問題, 問題係唔好守, 如果令咁多人受傷, 令同路人擔驚受怕, 件事就唔值得

起完牆抒發完咪由得佢地拆 我地太care先中正對方下懷為咗保護文物噉嘅態度去守就笨咗

如果你覺得佢過時既 可以加入一D新鮮既元素 例如今日連儂隧道既A0+QR CODE 又或者每日貼一D較少人留意到既新聞

巴打

i see your point
我其實都agger
下次我地係現場一齊叫大家撤
佢地唔撤我地先用q&a

巴打彩虹字好難睇

保留力量
只貼不守

撕一貼百
同啲廢老鬥長氣

PUSH

我仲咁辛苦整 頂

再頂

幫樓主推

要正能量，正正因為個個都負面先會自己友打自己友。

連仔可否整個發夢台呀

幫手推埋呢個

搞搞下會唔會變咗實體連登

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

Push

唔洗叫撤, 要做既係推廣, 如果有人搞事, 散水, 之後再起牆
無啦啦叫散水又小心俾人屌你係鬼
重點係個思維,大佬咁多日來無連續佔路, 無長佔立法會
點解要守牆? 大家只要明依個思維, 就知黎個運動既發展方向

Q&A:

Q: 如果見到有人打鳩啲藍絲廢老, 我地應該點做?

A: 無論佢係咩人種, 即刻叫佢走, 怕佢留係到比人拉。同時搵幾個人一齊吸引鏡頭, 話我地而家好關心個倒地廢老, 提供協助, 叫佢可以去醫院 (但其實乜野都唔會幫佢)
BTW記得戴好口罩頭盔先郁手..返屋企要換衫, 扔左套舊衫...

人多人少都唔應該守

巴打我又學到野
其實每次去發夢都有你呢類智者教到我新野
上次71 救護站有個人講唔開會, 有IDEA即做既重要性 我完全係受到啟發
多謝你

唔反對

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

要推

只貼不守 撕一貼十

之前有人講緊萬一cloudflare又死多次 無左連登點算
比巴打你提一提或者呢個就係解決方法黎
只為連儂牆係實體既 所以佢只能夠匯集到當地附近既意見
但亦因為佢只能夠匯集到當地附近既意見 所以當有咩行動想大家出黎做既時候亦可能比係連登度召集更有效 因為睇到既全部都係當地人
只要大家肯brainstorm 拋個意見出黎大家討論過再改進 個意見就會變成好意見
大家仲記得我地今次一開始係被形容成AI式學習嗎? 唔好比佢停

又話be water 守連儂牆就變左be solid啦

Push

堅持下去呀

Sor無睇到你覆另一個人
都係嗰句不割蓆
有人想守就保護佢嘅安全

[升級行動!!!]連儂牆應該用噴漆，唔係貼紙

連登仔臥虎藏龍

勁過文革，好嘢

所以我覺得
就好似圍狗屋咁
該退時退

緊要野行先

巴打個名

幫手推番有用post

我冇野講

唔放棄同路人

閱

分扮得好獨到好有道理
和理為盾，勇武為劍
感化和理進化為勇武

如果係搞文宣， 分化廢老同闢謠係好有用， 特別係貼出tvb既compare contrast

而唔係d咩香港加油， 黑警食屎呢d無謂發洩引黑警廢老打

析

連儂牆升級嘅相關 post

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

由佢撕連儂場，上面既訊息係時候要進化

唔敢當, 係睇唔過眼, 好多人諗唔見係搞連儂牆同唔搞連儂牆之間嘈
其實嘈乜, 好小事

我幫你推下啦

大和解未

啱
而家出面黑警話612定性為暴動

先更重要

最重要係個精神 而唔係張紙
佢派幾多撕紙狗黎 第2日就再貼過
用班廢老口講個句 出黎既都係有錢收
我就睇你班撕紙王廢老又有幾多錢俾出黎去撕紙
係信念大D定係你條水喉大D

先量變 後質變

可唔可以申請社區中心嘅牆，畫上去，畫嘅主題關於時事政治幽默，最好微博宣傳香港新景點，傳播多啲信息俾內地，中共驚咩我地做咩

信念大過水喉尋日大埔八九點比人搞完
11點已經貼返好
等佢地再出黎呀

要減少連儂牆衝突, 預留個反對聲音既空間, 有無得諗 ?

其實連儂牆本身確實唔係主線，
但因為藍絲助攻，我覺得而家已經算主線一部份，
當然始終唔好守，但俾人見到智障藍絲嘅醜態係有用，
拆完咪貼過，唔好俾人打係OK

啱

樓主, 小弟功成身退, 你繼續教化大眾吧

放火燒

到你開返個大post 啦

我真係覺得TVB 係2nd priority嚟

大家入嚟欣賞下今朝TVB新聞點幫大家扣血

btw，個post開得好靚，但如果網民用黑間模式，深藍字係會睇唔到

全部同我入嚟記住勸交第一守則

大家都要不斷進步

推！

有一幅固定而堅持既牆,比遍地開花仲重要

係，我開完再用手機睇即刻中伏

記住策略
保留力量
只貼不守

撕一貼百
同啲廢老鬥長氣

啱
入去推先

推啊屌你個
閪

終極左膠自J ，大愛光環之物
緊係要每朝整番 唔係點做佢地既民主食糧

完全同意

支持！

原來係咁 人地每朝俾人清添

仲有，連儂牆可以有好多變化
林奠，隻揪sir長輩牆 咩都得

再推

全部同我入嚟記住勸交第一守則

我係和理非 冇勇氣上前線
勇武派衝果陣我係後面傳物資
有遊行果陣我遊行
冇遊行果陣我搞連儂牆做地區文宣

連儂牆同其他抗爭行動根本冇衝突
唔好再互屌打沉大家
各有各做

防守太消耗體力

連登仔今日反cup五毛攻勢 我好撚感動

推呀推

林鄭一個道歉都冇 五大訴求一一冇回應
叫佢收皮 呢d 仆街 唔會同佢和解
巴打繼續做大事 一定搵到回路人

好同意

Agree
死守啲紙根本就冇用

我話我同你

鬥長命冇得輸

睇唔明？

掰

守唔係問題呀 係比人打唔還手
仲一堆鏡頭搞到還唔到手
呢d叫守？

寫得好！

但一還手就比人拉
所以要借一借位

所以做咩要拍片？
Hit and run啦

字夠多正評

香港人加油!

認同

寫得唔好 已經好多野想改

唔好俾人地用廢老同你一換一
你唔還手就俾人打到入廠
還手有機會俾黑警捉埋 就算無事都浪費時間 仲要要人個時少左人數

香港既未來班廢老已經唔關心 何必以車換卒

記者在場 好難冇片
而如果比人打 我地拍片先會有得證明比人打+文宣

推！！
不分化 兄弟爬山

所以唔洗以死相搏
換既係聽日頭條 社交媒體瘋傳

咁都唔撚係成碌木咁企喺度俾人打到斷手斷腳掛
大家一直都講緊由得佢哋拆唔好守聽朝再整過
大家係屌緊班和理非俾人打唔還手唔拉住人

樓主同大家討論既態度語氣值得學習就算有唔同意見都唔會覺得自己一定啱晒 高高在上要屌醒人咁 而係虛心理性討論 呢啲先係對同路人應有既態度

夠人既話 幾個人一齊用「傷人19/39 3年 101拘捕令」制伏佢, 有索帶效果更理想,
>字細 如果真係要郁佢, 唔好比人影到
其他人築成人鏈 唔洗叫囂 剩係唔好比其他人入去
制伏咗佢之後, 大叫「記者入黎」, 唔好比警察入
記者入黎 要佢講返佢點打人, 或者其他人講返哂事發經過比記者聽
做好哂以上既事, 先比黑警入黎, 到時佢要放人就放人 反正我地唔期望會入到罪

巴打同唔同意

認同請分享

首先呼籲各位要謹記先後序, 謹守信條

TOP PRIORITY 主線 - 全港大遊行 堵塞 不合作運動
2ND PRIORITY 支線 - 光復 地區事務
3RD PRIORITY 陣容任務 - 連儂牆 CCTVB 廣告商

信條1: 3個級別既運動 5/7大訴求要於其中!
信條2: 主線最重要, 支線或者陣容任務最主要既目的係
SUPPORT主線! 永遠主線行先!

唔好守

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

屌好撚啱啊

推爆

13拳果個好似冇記者？係d市民拍片

pish

推推推推推推推

係全靠嗰個市民
今日先有頭條出

我屋企人以前會覺得 係咪收咗錢架佢地？
今日佢地話 咁犀利既...會唔會出事架 呢個後生仔有當年甘地既feel

BE WATER 支持

高汁

「明明擒日拆咗㗎！又有？」

激鳩死佢

喂a&e 麻煩收多個中風case

人手置頂

Q:連儂牆應唔應該守?
A:睇人數,現場要有共識
->對方陣容如果太多人 先保護老弱婦孺小朋友離開, 物資都可以由佢, 撤退後可以直接離開 隔日再起 或視乎情況上連登TG FB CALL救兵, 最緊要 CALL埋議員+記者
->如果我地有一定人數, 即刻反CUP, 搵對方黑材料比文宣(如休班警)

補充: 如果撞正主線示威遊行, 果斷放棄連儂牆, 等日後再重建

我就覺得唔好食佢d拳 唔好拍片
就可以圍佢 因為13拳真係好金
不過都行唔通
貼得連儂牆既人都唔會幫手打交

好post

其實可唔可以告佢刑毁+亂拋垃圾, 會唔會比佢告返非法張貼
咁如果我唔 claim 佢撕毁嘅紙張係我嘅, 可唔可以照告佢刑毁+亂拋垃圾

其實連農牆最大既用處唔係用黎吸引更多兄弟
係用黎比日後既左膠知道靜係和理非抗爭係幾on9既事。
之後會逐漸放棄連農場呢d自high 既抗爭方式
由新左膠黃絲變成究竟勇武派

推拆一貼十

推推推

又有新睇法

不過講返呢單既話
痴線啦 根本一拳都唔可以比佢打
下下打頭 如果跟案例一定係告佢謀殺
係必定要制止佢

我貼連儂牆 但我都會幫手打交

問下啲law撚先

態度正確

唔怕，大家一齊努力，不斷進步

連儂係文宣極致
當有日你手上啲電話網絡俾華為KO 晒
就係靠呢樣

太長改咗先quote

why not both
未孵化既就幫佢孵化
未覺醒既就迫佢覺醒

「是你教我和平遊行是沒用。」

希望唔好有呢一日

告唔告對方係次要
連儂牆set up本意唔係要set陷阱俾對家

但真係唔需求守
撕一貼百

各位要關心黑警暴動定性單野
引伸既主線任務一定要出

好

重點, 推

呢個啱

希望用得著！

大埔人約朋友出街
嘗試唔好講「火車站starbucks等啦」
試下改為講「連儂隧道睇住等」

要令政治滲入佢生活

唔好再守 唔好再做不必要既事
不割席 不受傷

呢樣真系唔知

唔好意思借小小位

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

眼看黃背心運動式微，馬克宏政府又悄悄將當初引發民怨的經濟改革搬上檯面。
部分人士擔心經改將讓黃背心運動再度凝聚力量，讓暴力重回街頭，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

林鄭就係下緊呢盤棋，大家請停止互屌

今日print出黎貼去連儂場
+係fb ig share 啦

Pish

巴打有心
睇晒
推

搵唔到「警員較暴力」

推!!!

大家要勤練畫功書法
總有一天有用

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

多謝你

返去聽聽

返去聽聽先

支持貼黑警貼新聞貼文宣

無需要守, 係因為無需要白白流血記住紙可以再貼, 廢老要發癲就由得佢地我明白守牆既兄弟係一番好意, 但係因為咁樣要受咁多傷真係唔抵, 更唔抵既係比班藍絲攞威, 自我滿足!

果班人係唔會因為你地圍佢而驚, 只會更加覺得自己係英雄, 可以係同輩間炫耀, 只有比佢地無地方出力, 即係由佢地拆, 我地再痴, 先係增加佢地既無力感, 而唔係增加我地既無力感!

撕一貼十
以後所有文宣最少準備印11張

push~~~~~~

我好想出去幫手貼 但身邊嘅朋友都政治冷感可以點

打字最好唔好用深藍色，連登用dark mode好難睇清楚

推!

藍字睇到好辛苦
推

多d 訴求 多d 文宣好d

電腦開post 唔記得

不守係重點。

連儂牆其一個核心價值係俾人清完又返生_無限Loop嘅不屈精神

推
be water

係
不屈係好有感染力
睇612
睇藍衫巴打

連儂牆意義就係起出黎畀你拆, 但就好似hydra 咁, cut off one heads and two more shall take its poace, 越拆只會越多, 越拆只會越大.

另外就係宣傳作用. 我地好多時有d 有創意既事或者係factchecking 掃盲其實好多人唔上網係睇唔到. 連儂牆既作用就係Online to offline, 務求要做到係離線版連登. 建制派班垃圾思想殭化, 同我地無限創意係形成鮮明對比, 而18 區連儂牆就係最好既渠道將連登由online 搬去offline, 廢老長期只破壞不反駁, 係有利於我地而不利於佢地.

未睇先推

巴打剩係呢到都幾個重點

睇完再推
巴打講得好詳細同比哂建議，希望之後唔好再有人為咗連儂牆呢樣嘢屌嚟屌去

不分化
出面有咁大個暴動topic要care
連儂牆呢啲非主線就免爭拗鳥

加油

野火燒不盡 春風吹又生

星星之火 可以燎原 遍地開花

無恥

彩PRINT出黎貼上水先清河村居民

但今晚梗係去同佢地慶生先

唔推鳥
等出面D重要議題上熱門先

如果再有好多巴打激烈討論連儂牆
我再推返上黎

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

我無野講

推返d正氣post上黎啦